
                      Philippe Claudel vuelve por segunda vez a hacer cine y de nuevo con la misma generosidad. Pero esta vez sus buenas intenciones no le han dado tan buenos frutos como en Il y a longtemps que je t'aime ("Hace mucho que te quiero"). Su primer largometraje rebosaba de la misma voluntad de filmar personajes optimistas y humanos. No pudo escapar completamente de lo artificial. Pero estuvo sustentado por un personaje principal muy bueno y una actriz notable. "Tous les soleils" ("Silencio de amor") no puede alardear de estas dos cualidades. El héroe es relativamente  y Stefano Accorsi, aun siendo simpático, no puede aportar mucho mas para mejorar su personaje. La intriga principal es de hecho poco atractiva y se ahoga en sub-intrigas superfluas. Uno sale de ver la película sin remordimientos pero con el sentimiento de haber asistido a un telefilme que no nos ha dicho gran cosa.
        
            